Nou, toen Tom en ik aan de rand van de heuveltop kwamen, keken we naar beneden het dorp in en kon drie of vier lichten zien fonkelen, waar er waren misschien zieke mensen; en de sterren boven ons waren sprankelend ooit zo fijn; en bij het dorp was de rivier, een hele mijl breed, en vreselijk nog steeds en groots.
